有冇人從來都入唔到果個18禁漫畫網？

跟足教學都係入唔到

你指邊個

熊貓？唔係摺咗？

熊貓?

ex開返好耐

琴日先j完 摺咗？

完全無留意

係佢

首先去g.e官方申請個討論區acc
完成confirm
清cookie
去g.e登入acc
登入完再search ex網
唔得就再清再做

我個acc用美國vpn開 係電話用vpn登入之後 就唔洗清cookie